如果不是中央政府照顧你們香港

完蛋了